[CHOK] 返返TVB 都引你注視

Chok... x n

返返TVB 都引你注視
返歸幫公司 真相太怪異
TV 的 Buddy 都說有暗示

星~夢 yeah~意夜

公司多friend底 返去會更易
點解揾港紙 都會變錯事
拎金曲金獎 他卻說廢事

星~夢 yeah~意夜

你的吻像龍捲風吹過,怎何對抗這吸引

我哋係咪有咩誤會

無

做乜鳩

誰又轉換老細 返屋企太威威
然後眾人又坐低
同事繼續閉翳 同事馬上退位
同事姓梁是 競徽

推

星~夢！ Yeah !

最尾個句

識嘢

應該簽英皇 不會變錯事
點解簽呢間 他也太怪異
峰囝他心知 早已變亞視

星~夢 yeah~意夜

呢位親生仔 英俊嘅勇士
終於返香港 交稅冇咁蝕
香港多 Fans 不會說政治

星~夢 yeah~意夜

誰又掛住賽制 親生仔有天梯
其實笑完又要like
誰在奮力拍戲 誰賣唱又要跪
然後柏豪被砌低

誰話你哋太廢 坤哥講:「你邊位？」
然後眾人被chok低
誰話價像免費 誰在國內太滯
期待Chok神又發威

5/10

同事姓梁是競徽

今次ok

曲: 0/10
詞: 5/10
原詞: -10/10

得一句掂

真心咩

成首都掂
不過睇到呢句笑死我

散band 下首再見

咁快
等你出

畀啲信心自己

LM待唱

聽日收工我屌屌佢 最中意呢首chok

最尾笑到缺氧